［認真，絲打入］lesbian 會唔會搵sp

如題，絲打表示想滿足下內心嘅空虛

自推
1

2

3

4

5

想要女

冇人再覆

再試10連先
1

通常tb會

廿連都黎緊

唔係lesbian 但想試下女女

你係絲?

我都唔係les

淚推

唔會

會

我覺得我開錯台

難分巴與絲

其實我只係一個好想被女仔搵柔對待嘅女仔…

冇人理

Tb都係女人都有性慾都需要比人滿足
不過係tb同tbg既sex入面tb通常都係負責滿足另一半
而好多tbg都唔識點樣可以滿足到另一半既需求
所以通常會搵sp既都係tb
如果係tbg 要搵都係搵番男人做sp 因為始終有d野係女人比唔到既